92歲李嘉誠接種復必泰疫苗

長和系創辦人李嘉誠接種疫苗，李嘉誠基金會在社交平台上載圖片，現年92歲的李嘉誠一邊戴口罩，一邊接受護士注射疫苗。

花式安樂死

復必泰好野黎

RIP定先

誠哥家庭醫生比佢打 姐係誠哥仲係好健康

複製人打姐 嚇我唔到既

成隊醫生 成幾十間醫院 standby有咩好驚

別讓李家誠跑了
捉住佢打科興國藥

過唔到今年了

長和系準備撈底

誠哥屈機到
原來已經92歲

咁又點？咁就唔會出事？

應該都係打特別版